點睇 蘋果日報 幫襯 中資麥當勞？

叫人課金支持蘋果，轉頭就帶頭幫襯中資

唔好鳩啦

最強黃絲認證
麥當奴係咪可以係罷食list除名
好掛住D薯條

又話黃色經濟圈既